其實搞一次香港版嘅黃背心 國歌法就以後都唔敢立

上次廿三條五十萬人上街之後今日都只係講唔立

搞一次黃背心就國歌法立即玩完

黃背心法國佬都係一千至幾千人就夠玩

香港人

要返工 不了

g持立國歌法及23條
<焦土>

取締連登 非法網站

g持
取消香港政策法+1

所以你明點解一個雨革後即刻為錢去大陸做狗既垃圾
會無啦啦番來香港搞抗爭啦
就係想從內部控制住人群
等香港變抗爭變晒左膠抗爭

立法一小步 融入一大步

紅假先好搞遊行集會，等多啲家庭一齊出黎家庭樂

連登改國歌都會比人拉？

仲講23條五十萬?個時新移民都無咁多啦，五毛都少好多啦，仲未有個D愛暴力紅衛兵團，根加無人攪和理非非

黃背心?魚蛋個獲都係得三幾百咋!

sor, 真係要搵食, 不了

如果你到今日都仲靠權威人士去左右你抗唔抗爭，咁遲早都係又拆大台，不斷咁拆台都係無用架

冇人諗過靠件垃圾帶大台
但無可否認好多人比佢呃到
連登已經有好多

搵香港人同法蘭西人比

其實e家咁撚多新移民
搞hi咩
首先香港已經保唔住基本票數
全部票都係班共狗度
第二就係sorry你夠票都無用
e家唔撚比你選
你仲以為係香港搞任何野有用？
移民就有喇

問題係有幾多個會好似黃背心咁

呃到咩?講講下黃背心你又攪私人恩怨，學黃洋達講糢糊晒件事啦，返去主題啦!

本土力量鬆散 英雄先問出處
出唔到第二個梁天琦
事實證明越捉鬼 越捉唔到鬼
玩過狼人就知 真正嘅鬼最鍾意指人哋係鬼

從來唔淨止投票一個方法
但係又講到冇咗張選票冇咗議席會死咁

街頭抗爭呢示威呢全部都唔記得晒

搵到咁多人出黎玩就唔只係推翻國歌法啦 係直情收港共皮

咁請問你不斷釘住佢
對成個抗爭有咩用？

垃圾就咪咁在意啦

私人恩怨？
踢爆大陸間碟又叫私人恩怨

每一個牌子的本土派也有 私怨也有反對者， 你留意無論是陳灝天黃洋達黃毓民本民青政 ..... 未攞到權力已經狗咬狗骨

不像法國le pen. trump trump 有一個最大公因數

如果網上打飛機的一群人，化成勇武力量在中環灣仔/政總/名牌店 暴食放題 就有希望

踢爆大陸間碟對抗爭冇用？
咁對保皇狗放水
但就不停追屌泛民既大陸間碟關愛座hunter
對抗爭又好有用？
定佢叫人出來做沙包對抗爭又好有用？

立左都對我冇影響
你自己慢慢搞

間諜踢唔晒既，而且你咁都叫踢爆，咁泛民日日話本土獨係鬼真係無錯，楊岳橋同松泰又係大陸讀書，癲狗又個仔乜乜，梁天琦係大陸出世，梁游又做過共報

唉，真係熱狗累全家

你話佢係間諜，咁有無咩證明到佢有出賣過群眾/通共？（唔好同我講咩返支那教書就係證據）
亦唔見佢對建制放水

咁當你屌到佢收皮，結果就係少左個人，少左個組織
你係咪可以代替到佢，做得比佢好？

「因為你們怎樣論斷人，也必怎樣被論斷；你們用什麼量器量給人，也必用什麼量器量給你們。」

佢自己都認左為錢去大陸做狗
呢樣唔係證據係乜？
呢樣唔計個樣唔計
所以佢就係清白？
但人地網上支持下政黨
佢就可以屈人五毛？
關狗之流只係識玩雙重標？
你同我通屌到佢一個反皮就少個人
佢屈成班係五毛就出問題？
佢做得好？
好係邊
叫人出去做沙包做得好
定係不停玩雙重標準叫做得好？

呢句你refer返去D100
堆黃絲網媒就岩啦

關sir我覺得冇咩嘢
返過大陸做嘢就信唔過 呢樣係政治潔癖
零八年舊登全民支持奧運
梁天琦都係湖北來嘅新移民
本土論述喺關sir返大陸嗰時都只係萌芽階段
大家講就凶狠 有幾多個人肯喺現實出來挑人機

成日話本土派係冇人
北風同太陽嘅道理都唔明
唔係屌人哋點解唔加入你哋
係要點樣吸引人地加入你哋
點解德國啲軍服做得咁型
因為啲軍服唔做得型 點吸引啲年輕人入去參軍

你抗爭都係 你話浪漫主義又好
點樣令到人覺得抗爭係一件有型而且浪漫嘅事
一件可以第時老左同自己個孫仔講返嘅有型嘅事

唔使咁勞氣既
你有咁高志向，大可以企出黎擔大旗既

假若你做得比佢好，自然無人再信關sir架啦
網絡遊魂呢家野咪撚做啦

關sir
笑死人
你覺得冇問題你咪自己同隻人形豬慢慢飛機囉
關狗番大陸嗰時都只係萌芽階段？
你up乜柒野啊
個時係岩岩雨革完啊
唔係智障都應該有多少政治觸覺啦
係果個時勢都可以為錢去大陸做狗？
咁都冇問題？
但其他人只係發表下政見
佢屈人五毛大家就扮盲？
雙關狗套重標準真係玩晒

到依家都仲有人以為廿三條係因為政府驚你班廢柴

有隻大陸間碟係度
去比你地點相？
我反保皇狗時
佢仲係大陸做狗渣
依加我覺得佢做得差
又唔批評得？
要就來所謂擔大旗先可以批評佢？
咩垃圾道理來
咁關狗洗唔洗做埋立法會議員先可以批評其他議員？
呢咪又一套雙重標準囉
呢度得佢一個為錢可以去大陸做狗
不停叫人出去比佢點相
佢去天安門大叫自己主張證明佢自己清白
我咪出囉

雨革運動的確只係萌芽階段 當年雨革個主題係爭取真普選
都真係開始爭取獨立都係魚蛋革命嗰陣
在難聽啲講句 去到而家都仲未成熟 未有共識

不過我都覺得關sir應該停止再攻擊其他人
因為佢咁樣做都好撚趕客

返大陸搵錢我真係唔覺得咩 大前提你嘅錢係搵返嚟支持本土運動 荷蘭獨立嗰陣都大把人過去西班牙嗰度賺錢 賺完錢支持荷蘭獨立運動

如果最後係要贏嘅話 我唔介意有人加入建制 然後係建制入面做豬隊友拖垮建制啲行動 另外將啲錢擺番落本土運動嗰度

會坐監喎

講咁多廢話
雨革運動的確只係萌芽階段？
雙重標準可以玩到咁樣黑白不分
將為錢去大陸做狗合理化
所以我冇講錯關狗個班根本係大陸間碟
依加開始入主題叫人加入保皇狗
講得好聽就話入去拖垮保皇狗
實際上根本本身都係保皇狗打手大家睇住呢班人露出真面目啦

咁你講清楚，到底佢係做得差，定係間諜黎先？

做得差既間碟
唔係就唔會咁易比人睇出啦

由頭到尾，所謂既間諜論
就係佢返過支那教書？如果返過支那工作就叫有問題
香港6成人都係間諜

又黎今天我？

記唔記得雨革嗰陣 爭取嘅只係真普選 主流嗰班人都係黃絲

間諜嘅最佳用途當然唔係情報 情報都只係副產品嚟 間諜嘅用途就係煽動內鬥 拖垮組織 亦即係大家最討厭嘅豬隊友

宜家最需要嘅係要一個領袖 發表一場演說 團結各方勢力 整合分散嘅力量 做大本土個餅

算帳嘅嘢都要等返秋後 由始至終 我對勢力嘅建立方向都係參照納粹黨 我哋依家首先要一個元首先

領你老母䄂
原來又係搞大台
由一個大台控制人群
次次都玩呢招
大家睇到啦
呢班人百分百係大陸間碟